[贈送] 小動物用品

免費贈送

因為屋企隻天竺鼠過左身 淨低左d日用品 所以想送俾有需要既巴絲打們

寵物尿布 成年天竺鼠乾糧

仲有OXBOW WESTERN TIMOTHY HAY草
15oz x3 (2包全新 1包剩3分之2 開左兩星期到）

希望盡量葵青荃灣交收

tg: freepetfood

買返隻咪得囉